全黑波鞋點襯好？？

岩岩買左對Ultraboost Triple black
求大熱天時點襯好
30幾度又唔想著jogger 出街

侍應炒散look

黑衫黑褲黑襪

爛褲

christoph schaller係一個好好嘅例仔，佢另外都分別有對全黑acne sneakers同common projects

等睇有啲肥人入嚟屌話又po哩條友，見到對腳咁瘦就覺得好核突

著長褲真係要瘦撚先好睇

黑褲黑褲oversize t

黑襪

腳太粗 唔岩著咁窄

never skip leg day